想搵樹窿請入

俾我做你嘅樹窿

自推

再推

好

女都冇有咩好講

天使

有咩想傾 我陪你 你陪我

有好多準備功夫
例如準備條女先

同感
This city is dead
真喺唔知可以做咩

玩緊switch頂癮

點解會叫
不過呢排 自己打住先

好旺盛?

聽落你好辛苦連想抖氣嘅空間都冇
不過呢排發生好多事每晚都有啲新嘢 真係消化都冇時間
香港呢個地方 已經連唞啖氣都變得奢侈

想挽回

想挽回啲咩如果唔挽回會點

男朋友因為好耐之前嘅一件事轉左牛角尖
提出分開
但其實雙方都唔想分開
其實想問下點想先可以令佢放低件事

好耐之前個件事係點樣有冇喺邊個啱邊個錯
分開唔喺一個簡單嘅決定佢有冇深思熟慮清楚...
但聽得出絲打你好唔想分開 都冇諗過點解因為咁嘅原因就分開

冇話邊個啱邊個錯
但可能只能怪自己冇早啲同佢講
佢同我講呢件事令佢好折磨 成日都會諗住
我覺得好對佢咁住

件事如果比我 我都會好介意
但我會選擇忘記佢 畢竟係佢嘅過去

你都好辛苦一直以嚟忍住忍住
唔單只佢 你都好折磨 呢種感覺唔好受

其實比較起上黎既話 佢辛苦好多
之前佢話已經冇野 我又真係信左
搞到自己一直都唔知原來佢咁在意

逝去嘅生命的確永遠唔會返黎
不過社運同公義一樣 喺一定會遲到嘅
即將而家未到 將來就可能會到
而家黑暗 喺因為黎明未嚟到 唔等於佢唔嚟
手足我哋一齊等到黎明來到 會光復這香港

打算搵佢再傾下
因為牽涉少少相處問題

可能佢只喺想你放心 冇將真實嘅情況同你講
又冇諗到其實你都好在意

絲打Gchi你明明咁關心佢

佢有啲咩唔中意都好少講

多啲搵佢傾下計 比佢知道你內心嘅想法

已經分開左就兩個禮拜
準備問清楚佢
唔知咩時段係最好

今日見到佢哋起哂槓
如果唔喺身有屎 點解釋
721香港最黑暗一日

約佢搵個時間 人少少 出嚟當面傾吓
雖然盡量唔好出街 但呢樣真係要當面傾

想爆菊

55

少怪

扮工 厄OT 食哂香港市民納嘅稅 袋袋平安 但係就成班狗屎垃圾

恭喜grad 咩科grad呀 不過呢個時世搵工真喺...有啲困難
有得in都已經當贏
祝你同男友仔仔幸幸福福

認真想問有冇覺得點樣先可以令佢放低件事